絲入 身高真係咁重要咩

米7都冇
果時差唔多日日都會傾2 3粒鐘計
出過街 拖過手
又試過同我講咸濕嘢
講晒佢啲秘密畀我知
最尾話同我出街似家姐同細佬拒絕咗我
利:佢矮過我至少10cm 自問幾幽默

係咪樣嘅問題呀？

似家姐同細佬就一定關身高事咩
唔俾係人地覺得你唔成熟

自問就唔算靚仔架啦 但起碼都叫正正常常

唔怪得你冇女

身高好重要 完

Sd張圖嚟俾我睇下

可能係掛

話你細佬係因為你唔夠成熟呀

咁唔通不苟言笑先好?

自問幾幽默呢句真係幽默

玩你咋

男人唔可以矮

其實我份人派膠嗰時會係咁講埋晒啲垃圾爛gag
但要認真嗰時又會好認真
呢樣好多fd都係咁講我 無吹水

可能個樣太嫩口 覺得你畀唔到安全感佢

咁可以點搭救
已經唔係排骨仔

應該係你個樣太幽默

170都冇 又真係慘d既

其實係你講野太on9 人地覺得你似小朋友。

唔好矮過我就得

出街唔好拎黎講啦，但朋友，玩遊戲and 拉下手唔算拖手的

唔覺重要 但巴打冇米七一生差左d野

冇得救 啲女寧願揀排骨高瘦竹節蟲 都唔會揀大隻矮仔

對你印象還好 只不過自信差兩毫

可能係 我同佢都20
但係我地2個個樣都仲係中學生咁

why

如果我有米七 我唔會揀米六幾囉
睇落都唔襯啦
最低要求同我平頭

以為自己好撚好笑？

即係你以為自己幽默，佢覺得你低能囉

其實係你戶口結餘太唔成熟

身高唔代表一切
利申：180

事實係個個都咁講 join過好多活動都係我負責帶氣氛

still studying u

米7都無

對唔住

識帶氣氛都可以等於貪玩，就咁聽你自已讚自已都唔覺得你個人吸引。

16幾先？

6

166都唔可以話叫好撚矮嘅

唔係好撚矮 係好矮

向好嗰邊諗，都高過啲16頭既仔既

至少咁諗，係街唔會特別望你覺得你好矮先
特等講起唔計

已經比我好

就算我鍾意個個得米6我都鍾意佢
米5就不了

我男朋友矮過我 但我覺得無問題
利申 我米7 佢米65

(葡萄！）

巴講
唔重要
最重要係樣同身材

有女
利申唔夠米6

無170 =fdzone

重要過錢，無170以上唔好學人媾女

It's not 167 8 9 between 166 to 170, it is fd zone.

其實同女人一樣
你有得揀鐘意大波定波平如鏡？

當然高得黎唔靚仔就好似大波肥婆咁
都係樣貌行先

有得揀又差唔多 你都揀大波d果個
除非個人喜好問題

點解我有個fd同我差唔多高但係可以做player食十幾條女 2 3個月轉一個新女

實際啲，你係咪 芝士腸？
身高跟撚長成 正比

面皮夠厚，夠無恥，夠勤力，就可以。

係唔係重要咩 而家又無得用
同埋係肥仔先芝士腸 唔關身高事

166
完

唔使理班人，我都有幾個朋友都係米六幾，個人認為性格同待人處事最重要

好重要，樣衰都有得整容，身高就難啲

即係你真係信毒撚一更開心？

完全同意

女人幾多歲都係鍾意高過自己既人
脷伸男朋友183

係人都想要個高大靚仔啦

利申米56, 男朋友米8

死gay佬 一起你底就知你咩事

我高過佢大半個頭

我男朋友米5

水分多

你個男仔幾高

我紅巴

冇165但JJ有16CM

Me 161,but rich, many girls wanna eat my dick

可能唔關身高事
可能真係唔啱

me home is not private house but not rich

150 bf 190😬

假設佢由190跌到165嘅話你接唔接受到
都叫做高你大半個頭

Year english

連登個個吹自己中上男神出到嚟 M 記毒撚咁款
正正常常即係

LM

170都無照講出黎 呢下夠幽默

肯一直傾計出街其實都得左50％啦 你自己唔爭氣

小妹好怕高人
太有壓迫感
最好160-165 之間

佢有話過你矮咩

屌 港男都冇要求你啲女有D級啦
冇波好似同男人搞gay咁

現實有幾多條女大波?
有得你揀咩?

根本樓主呢啲就廢話黎

唔好話女揀你
如果你有個機會揀自己身高
都會揀自己高過180cm啦
咁你明啦

身家重要d

做我女朋友好唔好

人地話佢幼稚，佢就以為人地嫌佢矮
係女都飛佢啦，仲話自己幽默

你搵到咪搵

生得幽默唔算喎

Yes

佢矮你成10cm都話覺得拖住細路？
借口啦，9成9係樣問題

侏儒

有冇IG睇下

唉我都係
我得165

其實係個樣生得幽默

連登仔: 練大隻